# PROGRAMA PARA CALCULAR EL CODIGO PI #

TE CALCULA EL NUMERO PI CON EXPRESIONES LAMBDA

### REQUISITOS###

SISTEMA OPERATIVO: WINDOWS
TENER JAVA INSTALADO Y GIT YA QUE VAS A TENER QUE CLONAR EL REPOSITORIO
PARA PODER EJECUTAR HAY QUE CLONAR: git clone git https://rriitaa_@bitbucket.org/rriitaa_/practica3-progra2-rits.git 


### INSTRUCCIONES PARA COMPILAR###
 EJEMPLO PARA EJECUTAR: MAKE JAR
JAVA -C
JAVA C
MAKE COMPILAR
MAKE COMPILE


### COMO GENERAR LA DOCUMENTACION-->HTML ###

MAKE DOC

### DIAGRAMA UMBRELLO###

[![Image from Gyazo](https://i.gyazo.com/9e6221217af4d65ff695f197cf18cf33.png)](https://gyazo.com/9e6221217af4d65ff695f197cf18cf33)

DESARROLLADOR: RITA BARRAGAN


LICENCIA:
[![Image from Gyazo](https://i.gyazo.com/ec8a466729574b8bf747a24f30f9e1dd.png)](https://gyazo.com/ec8a466729574b8bf747a24f30f9e1dd)



